有無人買過呢個印尼口罩

屋企人搭人買咗呢個口罩 ，但見人代購都無見過呢個牌子 ，上網又搵唔資料 唔知戴唔戴好

同問

推

你買咗幾錢一盒？

70 巴打係邊道買

我老母話佢朋友$200賣比佢

上網買？

點解唔買豬咀？
又平又安全

是鳩但啦

叫你老母200賣返比其他人算啦

我老豆同佢朋友買 仲要買咗十盒

咁”好”朋友

老豆買㗎

自己戴就無所謂 但爸媽啲年紀易中 想比好啲既罩佢地